Stephy俾我吊死左

用繩吊？

真子?